$150買到咩濕鳩聖誕禮物交換呢

如題
或者你地收過咩禮物？

我收過拖板

我收過5kg米

$150麥當勞 24蚊餐買盡佢
利申有frd收過

送過榮華臘腸

呢個？

識玩－定買啞鈴

試過買減肥呼拉圈同拉筋橡筋帶交換禮物
結果比抽中果個人黑咗我成晚面

你買完要拎去未玩自己

毛語錄

150 蚊代幣，岩岩睇人收到

係咪有暗示

屌我舊公司有150蚊餐飲卷
但前題係要食滿500先用得
Dllm擺明食野送

我果個好d 有10個頭